# 📦 BeeCrowd Solutions

Este é um repositório com várias resoluções do site [~URI Online~ BeeCrowd](https://www.beecrowd.com.br/judge/en/profile/297388), sinta-se livre para usar como estudo ou se precisar, só me chamar no Discord para tirar qualquer dúvida :)

Meu perfil na BeeCrowd [está disponível nesta URL](https://www.beecrowd.com.br/judge/pt/profile/297388).

## Suporte

Se tiver ideias pra compartilhar, bugs pra reportar ou precisar de suporte, você pode abrir uma issue ou entrar no [servidor do Discord](https://discord.gg/86GDERXZNS).

## Folder structure

- This repository follows:

```
.
└── <programming-language>
    └── <category>
        └── <problem-id>-<problem-name>.<lang-ext>
```

- Example:

```
.
└── dart2.9
    └── mathematics
        └── 1279-leap-year-or-not-leap-year-and.dart
```

<h6><sub>
    
_Except by `SQL` this one do not have categories_

</sub></h6>
